記者消息：71會拘捕黃之鋒，黎智英

天佑香港

搞大佢囉 中国加速滅亡

佢兩個一早俾人拉左啦

71維園見

人地都决定唔走 希望到時71見到大家

push

驚，就輸一世

唔走就7 1一齊出嚟，一定頂

只要美帝加強制裁, 唔上街咩安法都冇用, 到時坐喺屋企等睇制裁

被捕師

搞大佢囉

推

我就唔信

王丹都咁講...

佢夠閪膽拉gphone咩一拉上曬國際頭版

Gphone

連國安法都夠膽立，點會唔拉？

意料之內

上國際頭版又點

G鋒一早終身冇左政治權利....

去定美領啦

快啲走啦

上過好多次啦，攞嚟做人質，困返357年再要西方收嗲然後俾佢哋保外就醫

入美領！

國際頭版又點？
係咪八國聯軍救佢地兩個？

講到咁輕鬆，又唔係拉你

基於政治考慮都應該咁做

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

mola mola

上晒國際頭版咁又點?跟住靠所謂既制裁凍結中共班人資產唔比入境?

王丹D風...算吧啦

佢地上頭版當食生菜啦
大陸怕甚麼

71出

咪係
支共有邊一日唔上國際頭條
結果咪又係強烈譴責三十幾年

呢兩個其實唔走點都拉硬
但佢地又真係唔驚咁
捉上大陸就有排煩

捉左十世啦

agger

唉真，你同我講我做完會殺你全家就叫威脅

你同我講喇你做完會上頭版，問你怕未........

連登仔出名咩，大家都知

71香港人返黎

They can’t kill us all

今晚GPHONE仲有初選論壇

總加速師唔怕

拉得

"如果今天讓他們如此輕易抓捕黎,黃二人..."

問題係香港人仲可以做到乜o野而不會"讓他們如此輕易抓捕..."先?
去黎,黃身邊擔當人肉保護牆?

中共隨機拉左兩個加拿大人（商人+前官員）黎報復加拿大政府拉孟晚舟
國際社會咪又係做唔到啲咩
個兩個加拿大人到而家仲係大陸扣押緊

劉曉波都拉埋驚咩

總加速師

Push

幻覺黎啫

...

習慣

人質外交

到而家中其仲係相信有大台

係預左比人拉啫 但係拉上大陸喎ching

講句野十年～同班狗開鋪大又係十年～自己爬山

快

7.1 回歸 拉人 = 向攬炒出發

比人拉的政治能量分分鐘大過而家

有無得包圍佢地
唔比佢地拉人

又吾系第一次， 佢拉最有影響力咖幾個，就等著 金融戰線到來啦

Gphone 肥佬黎 李柱銘

呢啲拉咗個
迴響大過
一萬手足被捕

應該會好似 昂山素姬咁軟禁

美國要加速

無

點解呢？

應該會走陳光誠條路，被神秘關押，美國經長期遊說後出國就醫，之後唔再返香港

非法集結 窩藏罪犯

有邊年唔係咁講
黃子華當年都係到笑 司徙華 會講我自橫刀向天笑
肯起番佢副骨拉鳩佢未

肥佬黎被捕蘋果仲RUN唔RUN到先

賈雨村係少數既gay佬五毛
你仲同佢咁認真

屌
而家都唔知俾唔俾佢哋出境
美國快d派軍機黎接走佢哋兩個先
佢哋兩個都係將一生奉獻俾香港，唔可以俾佢哋有事

很快會有大規模政治軟禁

到立會選舉會DQ 到得翻奶共派

佢係同中共記者收到風

97都未拉李柱銘 肥佬黎班人
以家先黎拉

國際戰線

全香港輪流搵幾百個人圍住佢地一齊行？
就算真係有， 保得一時都唔保得一世

pish

佢隨左俾人拉重有咩用

佢地應該要拍定片
被捕後就會有人幫佢地播

死河童做過監躉啦 又唔係第一次 上頭版又點

中共記者同你講 中共會搞佢地

拉！好！

今次拉冇保釋冇審判
直接坐10年

冇錯 得佢地唔可以有事
上街搞和你唱俾狗搞既手足就由鳩佢死都得喇

又話欖炒既?
縮沙呀?

呢樣真
唱下歌算喇
香港人極限
話說中環IFC 好似得番搞手唱

講真
黃之鋒同周庭真係走啦
一比人拉左你地唔撚洗會出翻黎 出得翻黎9成9都變共狗玩到變智障

佢算係講嘢幾保守唔會吹水

佢兩個應該尋求外國政治庇護

劉曉波李旺陽係國際都大粒
咪又係咁死左

你入hehe po會見到佢

worst time ahead
bright light ahead

pin

沒錯

搞笑？

仲用緊呢啲橋 悶唔悶

唔走正笨柒
拉上支那審就唔止7年,死刑都有份

根本無得你揀

我地應該支持

公安同志們
你地拉囉

都話咗唔好同我鄭月娥鬥

都好嘅

最少多左人知35+係假希望

準備攬炒

好多五毛亂入

佢兩個你驚佢地會變浮屍咩

咁美帝會捉哂中共d家屬

35+係假希望?
你分化

做得越大越好呀

無咗大台點算呀 唔反了

中共真係好撚戇鳩

李旺陽都好出名

最有效既「制裁」係英國主動高調取消柒婆家人英籍+趕佢地返香港
如果唔係美國既所謂「制裁」同上咩國際版頭條都只係口講口賠

見到g phone即刻衝曬入嚟

gphone決定唔走一定係同美國傾掂會保佢先留係到

但係佢上年7.1好似講過話會出老解wor

一拉，71應該有100萬人

畫面靚

晴bb點算？

香港戰狼898
咁鍾意拖後腿
玩到自己俾人拉

黨安法過咗就真係有機會出喇

國安法後，時代革命進入第二階段

全民議會

國際文宣

方舟移民

海外團隊

海外建軍

地下抗爭

唔講唔覺
俾人dq，又俾選舉主任dq
真係同剝奪政治權利一樣

講起李旺陽，幾年前大學交流團北上，當地學生竟然唔識佢

護佢兩個入美領啦

入美國領事館啦

佢係死左先出名姐

唉，diu

lm

64碌死咁多人支共都未驚，驚你上頭版？

sir this way

拉啦
我不嬲都唔支持佢地

中共仲咁戇鳩相信有大台？

走啊 政治庇護 共產黨無人性

拉佢地直頭要舞獅慶祝啦

醒吓啦香港人
迫到美國想打仗
搞死美國十幾萬人
共匪會怕上國際頭版
中共對全世界發動生化戰
加拿大人都捉一個香港人怕乜
中共嘅邪惡遠超香港人嘅想像
有道德嘅人係好難想像到真正嘅邪惡

咁睇得起香港人 到時我諗攪緊走佬

咁請問有咩可以做

唔好啊

任何一個手足被捕，都唔應該覺得係好事

唔係，佢可以投票

Btw 71啲文宣真係好靚

如果佢夠膽拉呢兩個而美國又唔做野既話其實國際線都可以宣布放棄

DQ師捨身成仁

拉完送中消失埋好唔好

未亡人

8月18日，山東臨沂沂南法院開庭審理，陳光誠被指控犯有故意破壞財物罪和聚眾擾亂交通秩序罪，當天法庭沒有做出裁決。這次的庭審引發極大的爭議：陳光誠的辯護律師張立輝以及陳光誠的妻子不被允許進入法庭；辯護律師許志永博士前一天晚上被沂南公安以偷竊為藉口羈押，在陳光誠庭審結束後許志永才獲釋；法庭臨時指派的兩名辯護律師，沒有為陳光誠做任何辯護；陳光誠明確拒絕法庭指派律師的情況下，法庭並不依照法律規定進行休庭。[5]8月24日，沂南縣人民法院以故意破壞財產和聚眾擾亂交通罪，判處陳光誠有期徒刑四年零三個月。

唉

一早錄咗影

你爆左出黎
唔拉即係落佢面
本身都有d時間準備 因為遲早都拉
而家...

希望 Gphone + 肥佬黎入定美國領事館先
等睇港共派三萬黑警沖入領事館
咁先有震撼

秒

人地中共好驚驚呀國際頭版，美國見到黃G phone 俾人拉左最多咪打下咀炮，真係會幫你咩 繼續深醉係幻想之中

佢地都走唔到 收晒d 証件啦

拉黎智英LA 做比D外資睇 快撚D走

yes

香港人已放棄

攞

推左先!推上國際線

仲搞，走啦，走得慢無機會走
全部封鎖

直接入領事館可能得既

希望佢哋入領事館

睇班黑警衝入去領事館先震撼

血都無流過就話變李旺陽, 手足係公民党眼中真係 condom 黎 wo

我就唔係好信呀, 你估支那要立法使同你班蛋散譚耀宗商量, 2014政改白皮書有冇同你班冚家剷開過會? DQ梁游有冇開個會? 依家私私縮縮連條文都唔敢攞出嚟都唔知邊撚個驚d

周庭無事?

衝入去就好睇，菲律賓附近有兩隻航母不過唔知走左未

陳家駒都走咗去荷蘭。

交比我。

冷氣軍師好波。

終於有機會入位，我要做兵

監都坐左啦 點解唔夠膽

睇佢地入唔入到美領管

記者有時光機?

陳方安生都即刻話收山，都比黨媒恐嚇
今次香港人可能真係有大災難黎緊，唔係講笑

夠膽咪搞lor

巴打心水清中共今次死梗

有名你叫被捕師

隨時人間蒸發

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

佢夠膽做？

小英
小鋒

講定先呀, 好似TLOU2 咁6.19預售

佢夠閪膽立國安法咩一立試曬國際頭版

點解唔夠膽

七一集氣

7.1 見

睇吓今次夠唔夠囉

港豬必須要醒

咪就係你呢啲人搞到連登討論質素跌晒
好地地討論緊 你就講到最極端送中被消失好唔好

你都係想快啲拉鳩佢兩個姐

擺上twitter啦, 可以俾更多人知道

冇

gphone睇黎會坐終生....

黃之鋒同肥佬黎點先肯走呀

走唔撚到啦 限制晒出任境

嘩

為咗二個英雄國家損失幾千億

貴咯

佢哋預左啦
所以我地先要發大嚟搞
外國都係等緊呢樣嘢嚟落實制裁咋嘛
我地要做嘅就係推動全球打中共，跟住重塑世界秩序
呢個係我地香港人係呢場戰爭入面嘅價值

你估黃之鋒同肥佬黎真係CIA咩 唔係美國公民 冇綠卡直頭唔show你 冇可能有政治庇護 當年王立軍試過咁做 然後美國容許國安走入領事館 大搖大擺夾返佢出嚟

王立軍係貪官，個底唔清白

拉佢兩個同迫美國一野跳到最後個步無分別

只要引到去支那,香港即係大撤資移民潮
翻版摩西過紅海

肥黎之前喊住話準備犧牲（大約意思）
gphone唔係傻仔斷估佢都知自己又做被捕師
如果佢哋係有所覺悟就尊重返佢哋，因為的確佢哋被拉嘅迴響比一百、一千個手足被捕大

不過就算佢哋要走佬都明白

王dan話佢兩位早己知道消息，但都拒絕離開香港

最好即時槍斃

無人理周庭，凱晴，仇欣？

您條2毛幾時仆街……

7.1 維園見

可能又想玩人質外交吧 ?

唔怪得有師父話gphone過多幾年人氣會完全消失曬

唔好on9
殺雞儆猴 低成本高效益做法
理鳩得你個台真定假

去得切就係

到時美領有美軍

唔係要美國加分加速主義？
加分機會嚟，唔試過點知唔得？

樓主pin this

你老母被狗屌吓 都係加分機會

危險了

下一個李旺陽

安全

快d拉河童同肥佬黎啦

大規模拉人

高危

其實王丹呢班64後人先最應該企返出黎
香港人係繼承咗中國六四果班人
而家佢地肯企返出黎上前線.
將64同香港時代革命扣連.
將中共全面孤立.話比佢聽1989年條數唔洗還呀?

佢地先最慘. 帶上廣東日日輪姦. 女真係要走. 仔都話最多比人打死

點解要我走，屌你老母習近平，屌你老母共產黨。
香港係我屋企，國家，故鄉。我會為香港奮門到底，直到斷氣。
Do your duty，香港人，七一見！

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

絕對唔可以比佢地坐

7.1維園見

支那共產黨幾十年來都係咁架啦！唔拉多d人質，又點同外國政府講數！

姐係可以理解中共為咗打壓異己
而非保障「國家安全」
先會切條法出嚟

之鋒坐左冇人頂到佢個位

入到境?
仲有號召力?

用下個柒腦先做軍師啦
叫你上前你又淆
叫你用腦你又無

拉啦
所有人都拉
唔好笠水
加速香港被美國制裁

五毛 ｂａｎ

Gphone本護照仲係自己身？

blocked
狸狸
#352931

你老母試咗啦，美國無理

應該未，拉的唔出名先（大家要知道風險，保持生命力），佢地唔收至拉

等睇三萬隻包圍領士館

快逃入美領館

睇嚟香港人已經放棄最後抵抗

死得比一隻豬更無用 連掙扎都唔敢

都啱
同香港人共存亡
但都要保住命仔先

叫偲傿請popo食瀉藥飯

你而家先知咩

之前有人跟佢地兩個都可能係想摸熟佢地行蹤
睇下邊到拉佢地方便d

燒生講左71實行國安法

中共連諾貝爾和平獎得主都拉得

高危人士就尋求政治庇護

我相信呢兩個人中美之前有協議係唔拉得

依家如果真係搵即係完全反枱

立國安法，己經注定反枱

唔知係咪公開處決
喺天星碼頭外面劃個台做刑場 林鄭坐喺台度
一夠鐘 林鄭就飛果塊寫住斬既木牌出去...

「事」
下次唔撚好再錯

71一定做野
保護佢地

咁就要而家向國際傳媒求救先
都時一拉要上國際頭條

So ?

講真佢要拉冇人stop 倒
但呢個就係顯示條法例有幾荒謬 中共有幾極權
有幾遺反中英聯合聲明
國際就更加要加快撤資制裁出多幾招
佢越係咁做 人地越攞嚟有籍口做野

我純粹唔信王丹d 料
完

又係好似劉細良有班「國安」朋友

拉完又點
嚇鬼咩

都拉左咁多次啦
洗怕佢咩

可能變另一個李旺陽

入美國領事館可唔可以遲幾日先捉到?

唔岀奇 因為怕你班香港人唔岀嚟

你老母被狗屌緊

生個細佬畀你

仲等71朝早通過就即刻拉啦，唔係做咩日日跟住黎智英

叫你老母叫大聲d啦，美國聽唔到

其實係咪中共話要拉嘅人，佢一定拉到？
我哋係咪無嘢可以做？

你老婆水炮車

收穩5毛啦

夠唔夠你老豆醫cancer

其實拉左先好
美國先肯做野

光復香港，靠你老母

如果即時搵呢兩個開刀，真係預左西方搞大件事。黎都70幾，之峰20出頭，真係好可惜

你老母養到你隻生滋狗咁大

就係靠佢服侍 土共啲官員

拉左咪俾多啲子彈美國🇺🇸做野

Gphone不嬲做開被捕師

係咪應該保護佢哋 搵地方匿埋

今次終身監禁喎Ching

曼德拉都坐咗26年
對抗極權 就算跟足規矩
佢係要入你點都入到
一係就而家走 不過連gphone都走
相信無人敢再岀頭

夠膽就拉

手足死埋就唔理, 你班打手核突到

入美領好過

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

出名果啲唔驚
搞尻出名果啲
國際會關注
搞出大頭佛會引致中共倒台

支共見你走仲開心
64 王丹 吾爾開希個班
你覺得真係靠香港人幫佢哋走咩
你走支共根本無所謂

拉黎智英、之鋒美帝實出聲

佢2個捉左，世界立即反中共檯。

香港獨立啊

7月2啦 拉咗gphone未呀？
笑我果班人出嚟回應下

訓左冇追post而家點